{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011726",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002017514?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "횡성 파인벨펜션(스파 독채 개별테라스) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約人数に追加人数がいる場合は、予めご連絡ください。 追加人数に対する費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 また、ペット連れの場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 宿泊施設は青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用も宿泊規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 次のお客様のために入室と退室時間を守ってください。 客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失はお客様の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを直火方式で焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 娯楽、飲酒、放歌高吟のような無分別な行動は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由によりカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 未確定の期間によって料金や料金表が間違って反映された場合は、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 予約の際、スパとジェットプール、個別バーベキューを利用できる特典があり、それぞれの利用料金と案内があります。 メゾネットタイプの客室では、児童と乳児を同伴する際に安全に注意する必要があります。 IPTVとWi-Fiはすべての客室で使用でき、プールはどの客室でも利用できます。 プールは夏季に運営され、利用時の注意事項があります。 駐車可能なスペースがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合は、予めご連絡ください。追加人数に対する費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や宿泊は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設は青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用も宿泊規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "退室時間を守る必要はありますか？",
            "answer": "次のお客様のために入室と退室時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室内での注意事項はありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失はお客様の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。客室内で魚や肉などを直火方式で焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような行動は避けるべきですか？",
            "answer": "娯楽、飲酒、放歌高吟のような無分別な行動は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由によりカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表が間違って反映された場合、どうなりますか？",
            "answer": "未確定の期間によって料金や料金表が間違って反映された場合は、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "特典として利用できるものはありますか？",
            "answer": "予約の際、スパとジェットプール、個別バーベキューを利用できる特典があり、それぞれの利用料金と案内があります。"
        },
        {
            "question": "メゾネットタイプの客室ではどのように注意すれば良いですか？",
            "answer": "メゾネットタイプの客室では、児童と乳児を同伴する際に安全に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どの客室で利用できるサービスや設備がありますか？",
            "answer": "IPTVとWi-Fiはすべての客室で使用でき、プールはどの客室でも利用できます。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "プールは夏季に運営され、利用時の注意事項があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車可能なスペースがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 539,
        "QA": 709
    }
}